果條飛車死左既老mk個老婆好似幾正

新娘潭路車禍拆散了美好的小康之家，不幸遇難的Brian，遺下一對年幼子女。他不時在facebook上載家庭照，本月初是其生日，一家四口切蛋糕慶祝留下幸福滿溢的合照，一子一女天真爛漫，夫婦甜蜜溫馨，友人紛紛留言祝賀：「生日快樂呀，管家」，只可惜此景不再，友人和家人無不悲從中來。

Brian鍾愛「掃把佬」車，曾參與逾30輛「掃把佬」巡遊，後來他將興趣變成事業，與兩拍檔自立門戶開了車行。其生意拍檔指，Brian愛車但不好飛車，貪玩但相當負責任。友人指他工作認真、樂於助人、人品頗佳。另一名友人則形容他「係一個好爸爸、好老公，為人好認真，咁嘅人駕駛態度唔會差得去邊」。

據知，Brian的父母居於北角寶馬山，外家則於美孚經營海味生意，當中以花膠聞名。消息指，Brian婚後曾與妻子居於岳母家一段時間，至7年前以480萬港元聯名購入美孚新邨現居，仍在供樓中。

仲要有米

九成飛車出事。

真車手, 成家立室都要飛車

據了解，姓吳死者一家四口居於美孚新村，其岳母亦住該村，昨晚他們到岳母家中吃飯，10時左右返家，惟至凌晨約12時，吳又獨自離家，並向家人聲稱約了朋友，當時吳妻曾經勸阻，希望丈夫勿外出會車友，留在家中陪伴家人，但吳未有理會，詎料從此一去不返。

有街坊指，吳妻家境富裕，娘家於美孚經營海味生意，有花膠大王之稱，在美孚亦持有不少物業，家族中大部分成員均住在美孚。而吳的父母則居於北角寶馬山。消息指，吳與妻子成婚後，曾居於岳母家一段時間，至7年前買入現時物業。

最後可以同愛車永遠一齊都算係一生成就

有咩好飛呢

天生車手命，無計，希望佢老婆節哀順變

最尾個段D資料會唔會太多
洗唔洗講埋佢老婆，仔女呀咁

係lor，老婆咁正
番屋企屌西咪算lor
飛乜9車丫
花膠大王

抵死啦 小康之家喎 記得報夢俾屋企燒多啲野俾你 燕你落到去唔夠洗

我都想死係架車入面 可惜冇錢買車

貪玩但相當負責任

呢個位係咪成日死人？

車你老母手命咩On9
腦生癌就腦生癌啦
幾廿歲人少少責任感都無

乜車手的願望唔係死係公路上咩 而家求仁得仁

傅聲都同佢架波子永遠一齊

冼拿同佢架F1都永遠一齊

tell laura I love her

tell laura I need her

tell laura I will be late

I've something to do that cannot wait.

運登囝：要上都上你個死鬼老母先啦

有圖未

寶馬山唔係大埔黎咩?

報紙佬賣下花膠就叫花膠大王

遲下開個士多賣下午餐肉可能上報叫午餐肉大王

北角都有

大埔果個係A貨。

北角果個先真野。

睇comment都feel到窮撚酸臭味

名符其實啲烈火戰車

It's been a long day without you, my friend

咁你又幾有錢呀傻柒 知唔知乜叫比上不足 比下有餘

唔知佢平時有無撩人飛, 唔係監生燒死就慘

Brian愛車但不好飛車 ，我真係唔信跟牌行會炒成咁

有老婆，有兩個細路仲群埋班垃圾飛車，好飛唔飛仲要揀最猛既新娘潭

咁唔識諗真係無得怪人。。

同老婆推車咪算Law
飛咩車

好浪漫, 老婆點可以唔成全

過年就逗留係家陪屋企人啦，呢d老mk真係老左都唔化唔識諗

炒車就好似馬上風咁, 死喺自己最愛嘅嘢上面, 無憾矣

自己最愛,笑撚死

寶福山

你唔講我真係唔知大埔有個寶馬山

祝鐘意飛車既mk全部同愛車一齊自覽炒

有錢買幾多層樓都買唔返條命

佢老婆more

邊度有寫佢老婆正？

相呢

刷到好既首抽
未到40就gameover
衰過平庸既人

Facebook search到 brian有佢老婆啦

飛車點樣相當負責任？
今次撞死自己
如果佢撞死其他人呢？
On99

另一名友人則形容他「係一個好爸爸、好老公，為人好認真， 咁嘅人駕駛態度唔會差得去邊」。

周街飛車仲話駕駛態度唔會差得去邊
思覺失調

諗起家樂仔

真係好撚正既邏輯

佢雖然飛車
但係一個好爸爸、好老公，為人好認真
所以佢駕駛態度唔會差得去邊

屌你 用埋D咁既野去証明佢駕駛態度冇問題

渣掃巴佬就係飛車?

正宗抵撚死
呢啲人最好死多啲

要賣樓了....現居仲供樓中

又係呢個位

我渣ＧＴＲ我洗炒？

另外兩架車連去試下救都唔救

正仆街

人地外家好有錢，使撚賣樓咩。

避狗🐶啫

睇過佢老婆無格相，都唔係好索者

睇過全相先好講囉

三架一齊
凌晨
新娘潭
響喉
時速過百

呢樣真
渣掃把佬無人快過50

搵下都懶
利申 用左半分鐘搵到

老婆相.JPG

連登仔標準係咪有頭髮就係MK?

普遍認知係做左人老豆就以為成熟

大把mk做老豆依舊都係mk

淨係時速過百已經

嘩 考威威豬呀 讚👍

瓜左果個

屋企果個二奶喳，老婆同佢一齊落左地獄啦

你又岩。

花膠大王女婿炒車燒死

駕「掃把佬」辣跑新春遊車河撼樹起火，花膠大王女婿燒死友命危。八十後男子駕駛富士辣跑，昨日凌晨載着男友人在沙頭角新娘潭路兜風會車友，在一個拍攝超速的「快相機」前失控，越過對面行車線撞毀快相機，繼而狂撼大樹復烈燄焚車，路面留下五十米長胎痕。男乘客負傷跳車，由其他同伴駕車送院急救後危殆，惟男司機重傷陷火海被燒焦。其父母目睹慘況，一時難以接受事實，不停哀喚：「唔係佢嚟，你畀我認多次……」

死者吳海正（卅七歲），洋名Brian，本月初剛過生日，吳是愛車之人，他本身亦在車行任職，是「掃把佬」車會成員，他名下的富士Subaru WRX S4跑車，以自己與妻子的洋名縮寫作為自訂車牌。吳與姓陳妻子育有四歲兒子及兩歲女兒，一家四口居於美孚新邨，妻子娘家經營海味生意，有花膠大王之譽。

妻勸阻深夜出門不果
據悉，前晚吳與妻兒往外母家用晚膳，一家人十時許返抵家中，但其後他又出門，並向妻子稱約了朋友，吳妻曾勸止但無果，沒想到僅隔數小時夫妻從此永訣。

昨晨零時許，吳駕車接載姓陳（四十九歲）男友人，與多輛「掃把佬」同遊新界，當他沿沙頭角鹿頸路轉入限速五十公里的新娘潭路往大埔方向，沿大直路途經雞谷樹下村對開一個俗稱「白鴿籠」的偵測車速快相機前數十米時，突然失控越過對面線，撞毀「白鴿籠」後復衝前，撼上大樹繼而打「白鴿轉」車頭掉轉，左車頭起火，姓陳男乘客七條肋骨重創，負傷逃出車廂倒在路旁待援，現場消息指，有友人駕車將他送院，再轉送沙田威爾斯醫院，情況危殆。身受重傷的吳，背朝天被困在駕駛位，未幾火勢蔓延包圍全車。消防員動用一條喉及一隊煙帽隊撲救，約二十分鐘後將火救熄，跑車嚴重焚毀變廢鐵，吳被燒焦伏屍車上。現場路面滿布跑車碎片，車轆和車門飛脫，快相機鐵柱歪倒，部件飛脫十米下山坡。

父母一度拒接受事實
死者的家人以及多名駕駛「掃把佬」的友人趕到現場，眾人聞噩耗淚灑當場，吳的父母無法接受事實，頻頻問道：「邊個嚟口架？唔係阿仔，唔係佢，你畀我認多次！」吳妻亦悲泣埋怨：「邊個帶佢出嚟玩口架……」至清晨五時許，在消防員協助下，仵工將死者遺體舁送殮房。家人昨午帶同祭品重返現場路祭，吳妻頻哭喚：「老公，返嚟呀。」家人在現場拾走一塊「掃把佬」殘骸作為思念之物。警方封鎖現場調查，在路面發現約五十米長胎痕，循速度、機件和司機精神狀況調查肇因。

有冇冇格版

咁撚叻起香港條路賽車呀？

圖呢

50都炒？

寶馬山（Braemar Hill）是一個位於香港北角的山峰，海拔約200米。它是港島東半山區的一部份，所以又稱為北角半山。
大埔嗰個係私人屋苑叫寶馬山咋戇尻

同佢熟又上報紙梗係死者為大， 我地唔識佢自然唔怕講事實

有老婆 有樓 有父幹

連登最憎

家人在現場拾走一塊「掃把佬」殘骸作為思念之物。

Sorry, 睇到呢度笑咗

條路限50啫
佢又唔一定係行50

「在路面發現約五十米長胎痕」

睇到呢句都知咩事啦

大陸仔定係假膠?

好似d巴士迷

見部愛車要羅去 當刀

就去當刀 車場買番部車既水牌同出世紙

佢間舖頭真係叫花膠大王喎

佢係都要衝出嚟柒

冇害到其他人都算係咁

佢係燒死定燒之前已經死

「好丈夫」、「好妻子」、「好學生」
經常死於非命

會唔會柒到白鴿籠dup到炒

改裝車撞爆油喉，其他車又無放番支滅火筒！

佢部掃把佬

飛車自炒既都係抵死

燒架車比佢落去奈何橋再飛過

花膠大王

報紙佬真係on9

有老爺兄弟照顧

有家室都咁唔自愛

仔嫩老婆細去片車

真係
明知有老婆仔女就小心d
咁有錢真係去落場好過飛街

Between RIP

無悔

仲有孝順仔

有錢早死真係浪費

為左唔影響各位打J既心情。我決定遮左死者個樣以表尊重。

其實個樣是毒撚喎

唔需要為Brian難過
落到去地府有有得繼續飛嘅

重瀨埋人哋
就算人哋嗌都有得唔玩㗎啫

每個車手嘅夢想
就係好似paul walker 咁死
brain 做到, i am proud of you

攞冼拿同飛車垃圾比

講真，佢唔死遲啲實累死無辜市民

啲人個口臭到呢

這裏是連登

關乜嘢事先

唔撚識打字?
返5p啦

一係死有餘辜， 一係死不足惜。。。

仲要外家都有錢，連登仔隨時 Bin C。

咁後生做寡婦

老爺兄弟照顧

年初三嗰晚好似有車聚，呈祥道好撚嘈

返屋企屌西算啦，飛乜車，除非同老婆關係唔好

又唔好攞人地老婆出黎講
個老婆同仔女都係受害人黎
只係個老公唔生性啫

一班無車甚至無車牌嘅巴打又係時候發表偉論